麻煩入一入黎研究下 意志堅定既人可以考警察！

唔好負皮住 睇清楚先！
其實依家可以搵一班意志堅定既人一齊考警察
點解？ 當有下一次大型遊行示威既時候
或者衝突既時候 就係呢班新加入既警察做野既時候
到時佢地係前線一齊除低裝備企係示威者前面
你地覺得個效果會幾咁壯觀？幾咁有用
直頭可以打擊政府，警察士氣
仲可以令到個示威昇華去另一個層次
不過首先要班人頂得順中間個過程可能會比朋友鬧
比警方洗腦
但為左香港既將來
不如齊齊考警察 創造一個奇蹟出黎
呢步暗棋要靠大家一齊行
如果覺得唔可行請屌細力啲
我仲要去發夢
各位共勉之

你真係On9

CLS

雨傘都有人咁講
結果呢？

哩個變月經未

講真做得成功真係會好轟動

朱雀

小學生

其實有道理 點解要負評
每個國家 地區 都需要有警察
呢個係事實

如果香港真係無警察 你地覺得真係可行咩？
樓主話搵班有意志堅定既
麻煩唔好考警員 警員做唔到d乜野
要考就搵大學生考督察

唔會有用架，一入去就洗腦，唔好高估自己人性黑暗面

身邊好多雨傘戰友去左考警犬，我都曾經天真過以為佢地係警隊清泉

後尾成日post同同隊啲人吃喝玩樂行山相，最後早幾日就埋怨示威者唔比佢地休息搞搞震

無人話唔要警察
警察維持治安係必須
問題係宜家警權過大、任意執法無後果
監警又係廢
我地要改善嘅係個制度、防止執法者濫權

上面都有人講咗史丹福實驗
權力令人腐代
一日個警察權力無限大、唔需負後果
一日都改善唔到問題
就算你同我入去考警察，我地都會被洗腦
最終成為你地今日講嘅黑警

唔改善個制度邊個考入去都係假。
臥底咁易做咩